行超市秒秒攬腰護妻 梁詠琪有個暖男好老公

梁詠琪（GiGi）呢排好忙，因為佢忙於四圍飛宣傳同城城主演嘅賀歲片《西遊記女兒國》，加上又要同鄭秀文拍新戲《八個女人一台戲》，過年前又要辦年貨，仲有湊女呢，所以一有時間佢就同老公Sergio 去超市入貨，來自西班牙嘅Sergio全程攬住老婆條腰，體貼度達100分。採訪︰李權威

近期流感肆虐，過百所學校爆發流感，政府宣佈全港幼稚園、幼兒中心及小學提前放農曆新年假，家有一位讀學前班混血B女Sofia嘅GiGi，喺政府宣佈前一星期已醒目地同囡囡停學， 佢仲話會帶囡囡去空曠地方跑步做運動。

GiGi好好笑容

當日下晝4點，GiGi同老公及兩個女友人去ifc超市買嘢，女友人負責推購物車，Sergio負責扶住GiGi條腰，無論行定企，Sergio隻右手一定會緊貼老婆條腰，如果唔係GiGi 嚟緊要開Show，真係以為佢有咗。快買半個鐘，眾人離開，見GiGi搭自動電梯時同女友人傾得好開心，表現好雀躍，有個美滿家庭，事業又好，確實好值得開心嘅。

西

班

好撚型 兩條友都勁高 gg有無177

牙

有冇人覺得佢真係好樣衰